又贏！全國政協副主席張慶黎：中國不怕貿易戰

中國繼續向美國特朗普政府釋出信息，表明不懼怕貿易戰。CNBC報道，全國政協第一副主席張慶黎表示，中方不會被特朗普政府脅迫。

張慶黎周一在北京對香港美國商會25名代表說，中國從來不想與任何國家打貿易戰，更遑論是與長期戰略夥伴美國，但中國也不怕打貿易戰。中美經過幾輪磋商後，本已就貿易問題取得共識，但美國無視共識，堅持發動貿易戰並將戰爭升級，中國別無選擇，只能夠採取必要的反制行動。

報道稱，張慶黎言論強硬，反映中美貿易戰目前看不見盡頭。

企硬就岩嫁啦

鳩硬心軟

因為根本維尼熊整個班子係冇人識打貿易戰 打飛機中蟈最後嬴家就識打

歷史真係不斷重演

D有錢幾萬億呢世都用唔曬！驚閪咩

個個都望你唔好跪呀
一定要打到底，戰到一兵一卒

最怕支共唔企硬

天真到以為自己鬥得贏美國

一定要打到底

咦，好似解決咗問題了。

心硬鳩軟至真

出少句聲靜靜雞跪咗佢算啦

憑你班不學無術嘅貪官可以鬥得贏美國?

維尼：收聲啦

口交部：······

佢仲係覺得中期選舉之後有轉機

如果唔怕就稱唔上係"戰"啦

拖多陣就走到了

支持習帝全力攻擊美國

土共言論掉轉黎解讀就岩

打